尋日係我生日...

wtsapp都有人搵過我，但冇人記得
1個同我講生日快樂既人都冇
啱啱放工買咗個蛋糕返屋企自己開心下都好
點知連我老豆老母都唔記得
問我做乜買蛋糕，係咪做特價所以買

尋日生日快樂啊

我火狐壞咗啊睇沒到tube啊

你尚有臭狐 放心

多謝

咁多年來都無人同我講過生日快樂

雖然唔知你幾時生日
生日快樂呀巴打

我老母都唔知我幾時生日